@inproceedings{Lafore-Pages-Moudjari-Quintas-Ferrane-Bredin-Pellegrini-Benamara-Bertrand-Bertrand-Moriceau-Farinas:JEP-TALN:2024,
    author = "Lafore, Adrien and Pag\`es, Cl\'ement and Moudjari, Leila and Quintas, Sebastiao and Ferran\'e, Isabelle and Bredin, Herv\'e and Pellegrini, Thomas and Benamara, Farah and Bertrand, J\'er\^ome and Bertrand, Marie-Fran\c{c}oise and Moriceau, V\'eronique and Farinas, J\'er\^ome",
    title = "Premier syst\`eme IRIT-MyFamillyUp pour la comp\'etition sur la reconnaissance des \'emotions Odyssey 2024",
    booktitle = "Actes de JEP-TALN-RECITAL 2024. Actes des 35\`emes Journ\'ees d'\'Etudes sur la Parole",
    month = "7",
    year = "2024",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "502-511",
    note = "",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons notre contribution \`a la t\^ache de classification des \'emotions dans la parole dans le cadre de notre participation \`a la campagne d'\'evaluation Odyssey 2024. Nous proposons un syst\`eme hybride qui tire parti \`a la fois des informations du signal audio et des informations s\'emantiques issues des transcriptions automatiques. Les r\'esultats montrent que l'ajout de l'information s\'emantique permet de d\'epasser les syst\`emes uniquement audio.",
    keywords = "mod\'elisation des \'emotions,comp\'etition Odyssey 2024,fusion texte et audio",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2024/6611.pdf"
}
